藍絲 鍾國斌 投產口罩

大家識做幫佢宣傳下，話可以洗完再用50次

科大果隻？唔係話左擋唔到病菌咩

等買wiki
無良經濟圈唔撚可信

淨係擋塵粒緊係可以洗完重用
因為病毒直穿過去

花式自殺

理大個隻，但擋唔到奇毒

係...cctvb淨係講佢研發新物料做罩
冇講擋唔到病毒，啱哂藍絲用

中國崩

商界仆街一名